我6-7點左右走 都見到好多人走 散

唔洗食飯咩 食完再返！